官方:C朗面對里昂左腳世界波票選為19/20賽季歐冠最佳進球

個人覺得基拿比對里昂嗰球靚啲

哨牙SO果球仲靚過呀朗啦

法甲七弟

哩球轟得勁爽

起一嗎逆境下入到波先，雖然唔知樂唔樂意

入面另外果幾球好似仲靚喎

bernardeschi傳得咁靚
牙朗咪又係tap in

下好多球都靚過呢球啦

唔係掛呢球好普通

成個洛賓咁

你咁講朗迷唔會放過你

係，連登投票一定準過歐聯官方

我覺得sarbitzer個球最癲

今年最佳入球咁普通既咪一個遠射

之前又Volley 又倒掛又一扭幾

無用
無leaderships
唔係球王

呢球靚好多喎

打逆境波，C朗鬥心之強，有今生無來世，各位要珍惜C朗剩返2，3年球員生涯，為世界球王打氣

呢啲美斯一季都唔知入幾多球

可惜美斯只能踢順境波，一輸就玩散步

咁盧卡古跌低入果球呢

好樣衰呀ching 咁都想自抽打J

淨係無眼神呢點已經無資格踢波

同意
果球真係贏晒囉
係射果個無咁大光環姐...

評審根本計埋光環先揀

禁區外就好撞跌佢啦

係
要炯炯有神先可以踢波

第一下跌低 左腳錨返個波 起身超快

好似係公眾投票?
我有係官方app投

仆街盤球 禾確特早已經做到

橫cut 推順 好難追

除咗古亞達度嗰球 感覺入面是但一球都靚過佢

逆足同遠射就勁咩 用難度黎比一定係
一過幾再入=跌低起身再射>>倒掛>窩利>逆足遠射
基拿比 messi應該第一第二

哩球靚啲

即係計fans 多、唔怪得偶像派贏

睇多㡬次
似係佢自己手球發皮四省走個波
而唔係想射

艾拿巴對巴塞嗰球靚d

近年都少入咗啦

你走先 呢度我頂住

Davies硬爆施美度果球呢

當年歐國盃佢後腳都贏咗沙基利倒掛

完全兩種感覺嚟

牙朗嗰球係： 下？ 入咗喇？
美欺呢球： 下？ 咁都入到？

c朗條柒頭係偶像派

啲留言好笑到

邊係逆足
牙朗明明係左腳慣用腳
普通遠射姐

活蛇正確✅